﻿=== Plugin Name ===
Contributors: (this should be a list of wordpress.org userid's)
Donate link: adesignr.com
Tags: css, js, javascript, snippets
Requires at least: 3.0.1
Tested up to: 4.4.1
Stable tag: 4.4.1
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Ein kleines Plugin um schnell und einfach CSS & Javascript Snippets in den Header bzw. Footer hinzuzufügen.

== Description ==

Über das Plugin kann man über ein übersichtliches Backend verschiedene CSS & JS Bibliotheken oder andere Snippets einfügen.
Die Features können nach Bedarf erweitert werden. Updates laufen über ein Github Repository

== Installation ==

1. Upload 'css-js-starter-kit'
2. Im Backend aktivieren

== Changelog ==

= 1.0 =
* Basic Functionality everything else is on github.

= 1.7.4 =
* Perfomance improvements

= 1.9.0 =
* Mailchimp Widget Removed

== Upgrade Notice ==

= 1.4.0 =
Auto updates wurden eingeführt.

= 1.9.0 =
Widget wurde entfernt